屯門廢老喺v city叫極唔走

呢啲廢老襯地冧
成班後生已經無戴口罩都話人戴口罩
仲要叫極佢走都唔走

好撚嬲 頭先都喺度

勁撚嬲

幫拖嘛

香港就係好多呢d廢柴

雞蟲？

十成九恩客

襯地淋啦屌你老母

恃老賣老
受害妄想
亂鳩屈人
典型廢老

冇撚有錯

有無屯門之友可以嚟認下人？

洗唔洗幫拖?
佢開POST, 好快有人

我食鹽多過你食米

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

最尾笑死

去屯門公園幫襯d雞啦 屌你老母

咦~聽聞個活動係佢最愛既建制派議員爭取架喎

Push佢老母臭閪

明天更精彩

條女講完條廢佬個樣卸卸地
笑死我

廢老 又講埋d我食鹽多過你食米既廢話

呢位絲打屌人確係好型

屌成日話出世個陣人地係精蟲
喂你幾年後死撚左變骨個陣我就製造緊精蟲屌緊女啦

係度鬥老

啲垃圾廢老 個思想真係好撚難明

點都好，保護自己最重要。

都唔知個廢老想點

係 好撚戇鳩

屌 班廢老仆街陷家剷死
香港人仲要養呢啲垃圾

睇片都覺得嬲

唉真係

omcdonald has a farm

冇人明？

勁有guts
果啲廢老成日恃老郁手扮俾人蝦
大家小心呀

教你點答:

知你食鹽多所以先咁咸濕啦呀伯!

最尾句睇路
係咪恐嚇

push

係到鬥老有咩意義啊先生
仲要有被害妄想症 去屯門公園抖下氣聽下歌仔喇
隔幾日可能無得聽嫁喇

發夢記得條廢老係民建聯陳雲生

真係佢 屌

咪鬼同廢老嘈啦

嘈嘈下佢死左就大獲

咁斯文既各位

唉個阿伯係仆街
但係唔好同佢鬥爆粗 試下唔講粗口屌走佢 觀感好好多
利申 從普通人角度思考 我絕對支持屌走廢老

冇出手就冇問題
自己都係想早少少落去啫

笑撚死
又要話人圍鳩你唔俾你走
轉左頭又話唔撚驚你圍
咁你係想走定唔想走
做乜撚野

死老野 死唔要面攞黎柒

人無恥便無敵

下次唔使同呢啲廢柴嘈交㗎, 各自散開, 戇撚鳩鳩鬧空氣囉

係咁精蟲前精蟲後，睇你個樣就知叫雞叫到無精啦，廢老

話佢懵撚個絲打好勇武

廢老要見一次屌一次

陳雲生在六歲時來港，曾經就讀右派學校，六十年代時加入左派的理髮工會。1991年首次當選友愛邨區議員，直至在2015年區議會選舉中敗於工黨譚駿賢（得票1,731），中止區議員生涯。

屌原來唔係香港出世,6歲先落黎,仲要讀支共書大既死左狗

對：我係香港人果陣你係精蟲
答：你都果頭近啦，早死早著啦

你諗多左你發玩緊夢online only ?

成日話人示威影響市民就係呢班死廢老
轉頭就去屯門公園幫襯班支那雞，好似班支那雞唔撚影響屯門居民咁

好似係陳雲生
前區議員 民建聯

60年代左仔

幾分幾秒

陳雲生

要人唔出聲? 我真係想睇下到時真係人多 佢仲驚唔驚

嘩,呢條友好有參與67暴動既嫌疑喎

喂你地開番個tg 互相交流先啦

難得咁有心

撐你地
btw 好想畀C打粗口慰問

點解會嘈？
個呀伯係藍絲？佢都好強調自己香港人喎

龍門居加12% 管理費就係因為呢條仆街， 屌你老母法團主席 陳雲生同當區區議員 龍瑞卿

大陸人/移民真係好缺德和喜愛滋擾別人。

係 睇片其實唔講粗口都已經贏左 巴絲勁

1:25 大約

撐警遊行果日，行過金鐘都比廢老圍屌仲郁手郁腳
我嬲到今日，樓下見到呀伯捉棋都無名火起
好心啲廢老都果頭近啦、
一陣鬧鬧下爆血管死撚埋就唔好啦

ps 祝廢中廢老早死早著

嘩睇新聞佢老婆都係區議員
屯門人咩事

叫人唔好圍佢 其實自己唔想走
廢老好有趣

除非佢郁手，唔同立場個啲嘈黎曬氣派親都比呀伯屌，冷面笑匠撚吓佢就無癮會走

要係屯門附近區d fb專頁宣傳d仆街既仆街野. 區議會選舉踢走d仆街 目標係要傳達呢d資訊比d師奶.
利申 識朋友龍門居居民.

廢老：呢到唔係金鐘呀！

我地幾時做左金鐘陀地

蛇鼠一窩架屌你老母

兩個蛇鼠一窩

成班人個個無嘢講

屌明明立法會唔係輸好多

點解區議會輸晒咁

老羞成怒
100%小農DNA完全擁有

我見到佢哋都port一次1823違例吸煙同埋非法聚賭
等佢哋比房署收返間公屋

作為連登仔返到現實都要識得假膠無謂動氣

呢到唔係金鐘呀！
班黃屍可以係到打到出金鐘
我肥屍一樣得

條片又吹自己香港大，香佢老母

民建聯既人真係特別無恥

屯門必需光復

都無恥左一段時間

食咁多鹽咁叻豬？
Renal出哂事喇 睇住個腎啦啊伯

話哂服務屯門廿幾年,啲內容好似短咗啲
有無屯門友可以講下佢嘅英勇事跡

推

條友擺明有幻覺又唔睇醫生

我發夢一個人派緊傳單
已經好攰，佢走過來叫我你讀多啲書啦！
我話我已經讀好多書啦 你叫屯門公園班大陸人讀多啲書啦！
佢就開始話我戴口罩 我話我冇戴口罩喎
佢話我除咗口罩扮文青
我話我冇扮文青，我係以屯門人嘅身份喺屯門驅逐屯門公園嗰班大陸人！

之後佢就開始係咁鬧係咁鬧 話呢度唔係金鐘唔係政總
有人過嚟幫手
佢就話我鬧佢 話我屈佢係大陸人 我根本冇咁講過
咁上下，跟住佢就開始係咁鬧條片入邊嗰啲內容

成日精蟲精蟲，佢呢個年紀仲有精蟲咩？

呢d廢老對佢客氣係示弱搵幾個高大黑實兇一兇佢包收皮

心都涼晒
廢老

因為廢老人生唔係錢就精

屌撚死佢地

你係咪去快圖美個絲打？

係咪之前畀人趕走咗
無得繼續做嘅友愛選區民建聯陳雲生？
班廢老個個一樣樣
唔太認得

我以為我認錯人添

推,大家一齊同行！

佢老婆係龍門選區自動當選嘅民建聯龍瑞卿
呢條廢老之前喺友愛選區落選咗
就繼續留返喺龍門居搞搞陣

最新係今年幫龍門居爭取到
一炮過加12%
話12%先夠收支平衡
畀人圍屌就突然間出過張問卷
話6%都夠收支平衡啦喎

你都有呀？我嬲到爆炸

都有好多人幫我㗎啦，本身得我一個

又係D廢佬

原來成家都係冚家剷

為左加12%管理費
令到平時唔關心業主立案法團既人都走晒出黎
佢個主席位都幾難保得住

屌 原來係佢

真係極度懷疑嗰班全部都係雞蟲
我就遇到個婆婆好嬲，佢屋企有人成日去屯門公園
佢話佢哋個個都契爺契爺
契爺契上床

好多謝頭先幫手嘅巴打絲打

下次屌佢走
叫佢死返去龍門居做好個主席
搞掂啲管理費先啦
識人住龍門居
好多人屌緊佢
佢老婆個區議員位都就嚟保唔住

上海撈佬扮咩香港人
淨係識屌西

唔使散開既，但就幾部電話影住佢自己一個係咁罵，一句野都唔應佢，激死佢，睇佢罵得幾耐

靚仔呢？

派傳單都要發夢?你訓撚醒未

手足們加油
你地eq好好，以你地為傲
聽日光復嘅手足都要千祈唔好郁手，屌佢地嗰頭近咒鳩佢地死就夠

P牌仔

精闢

龍門居個fb group好多花生
會唔會有人整條片過去
溫州佬自稱港人
同d後生女講精蟲勁核突

前區議員都咁爛口

真 啲廢老一見你hea覆一定會自動收皮
見住佢地上一秒鬧到勁大聲 下一秒冇癮敗走其實幾好笑

睇唔過眼姐

工黨譚駿賢好波！斷咗佢24年連任

食屎啦你
陳雲生

左仔

係，全部有個特徵係諗定咗幾句先過黎屌，然後過到黎講黎講去都係個幾句，以為自己會好撚型老土到小學生嘈交咁，就好似片中呢位友愛北廢老代表咁不斷講精蟲

廢老：阿叔出黎行 你地仲係精蟲乍
答：你老豆無射你落牆 咪算你執到囉

廢老：你老豆先無射你落牆 你先執到
答：做乜拾人牙慧？同政府撚鳩你一撚樣 智將！

老公做主席老婆做區議員 雙劍合碧

民建聯 最無恥！
民建聯 最無恥！
民建聯 最無恥！

陳雲生你食屎
陳雲生你食屎
陳雲生你食屎

自己搵交嗌 屌你老母
話走又話唔走 咁多廢話

要向李慧琼子學下點樣面不改容先得

另外仲有位手足影緊佢
再被佢迫埋牆角好話我地圍佢
懶係野話畀佢影清楚啲
問幾次走得未
跟本無人留佢
自己賴死唔走

係呀，話走又唔走

緊係走啦
你走先一步添呀

洗乜嘈
多謝佢 再講拜拜

咁多位屯門巴絲遲吓區議會選舉記得狙擊佢兩公婆，條柒頭上屆終於收皮但比佢老婆偷到雞

柒既程度 其實同 邊個搞我後邊 一樣

以後d廢老話我乜乜77果陣你仲係精蟲
覆返句 啱呀 不過你過幾年都化骨仲激撚死佢地

佢老婆係自動當選
啲政黨應該搵人去龍門居插旗

得閒製作d文宣 送佢一程 有無多d衰料爆. 呢兩公婆

聽日一定用得着

條撚樣喺友愛荼毒咗班街坊好多年，最慘由細到大落親街都要見到班冚家產

條路係度阿叔

啲絲打好勁

絲打要小心啲 驚佢郁手借啲意非禮
佢話冇得好似佢咁老 你地應該話祝你長命百歲 百病纏身 臥床不起
呢啲死廢老on lun99出街比車撞撚死

多謝

希望佢快撚啲死
唔知佢見唔見到聽日呢

聽日再屌過

佢地想要大媽？

聽日見到佢嘅巴絲
麻煩幫我屌多佢兩錢重

對住女仔講精蟲可唔可以告佢性騷擾？

去得屯門公園多，不停講精蟲，應該谷埋上腦了

佢自以為自己係屯門陀地
但選區議員都輸撚咗

聽日我要返工黎唔到
所以大家要幫我屌埋我嗰份

我讀書多過你識字

佢咁嘅樣我諗冇人話佢大陸人
就算係 點解咁唔鍾意俾人認做大陸人 可以同天朝大國共享榮華喎
成日叫人包容 最唔包容係自己

走先一步

佢未就係龍門居區議員龍瑞卿既老公陳雲生囉

當年投比譚駿賢 踢走龍門居區議員龍瑞卿既老公陳雲生
真係成世仔做過最明智既決定

希望佢同事曾憲康今屆都收皮

你行先一步喇
笑到仆街

我聽返都笑到仆街
鬧得最勁最大聲嗰位絲打把聲聽返好有喜感

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌你老母絲打真係好勇武
好想成日比佢鬧

其實對付廢老最緊要令佢無癮 佢地多數比人屌就起鋼 越鬧越開心 要好似鄺仔咁 懶溫柔講下道理 搏唔到無癮佢地就會走 當然我都明有d廢老係點講都唔肯走 所以直接無視佢繼續做自己野令佢無癮拎唔到成功感就ok 佢地鬧親交就覺得自己老自己大聲就贏硬

行埋去出力咁屌就得，道理唔係用喺佢地身上

我知係會好嬲 但咁我地咪同撐警廢老無分別囉 有時有d廢老都係無知 睇開藍絲page根本就唔明我地做緊乜 用d時間洗下佢地腦 感化佢地 多個支持都好呀 唔得咪當埋下種子囉 我都派過傳單都成功試過鼓勵到佢地睇立場唔好睇cctvb 亦起碼話過比佢地知根本依條條例唔係為台灣殺人案(佢地好多都仲以為係為左台灣殺人加.....唉)

我知我咁講好理想 希望大家屌細力d 大家繼續一齊努力

前民建聯議員居然話自己係香港人唔係大陸人港獨

我都夢到自己喺度拍片
同頭先派傳單嘅絲打講Sorry 冇一齊屌柒佢
我全程冇出聲 因為後尾先加入 盲屌就冇乜道理
有一下佢衝埋嚟想郁手咁 我收手機準備佢一出手就禁低佢
點知都係嘴遁
btw我係老虎堂巴打

又一隻廢老雞蟲

有位在場巴打好細心 廢老衝埋嚟嗰下 巴打即刻跟上張開手擋住個廢老
俾佢個舉動warm咗下 利申:非gay

咁撚斯文托咩 唔該前唔該後

呢d廢老同佢講道理佢又永遠覺得自己岩曬
同佢鬥嘈又影衰自己

冇上文下理，都係唔好跟車太貼

七號去佢老婆office隔離踩完佢場再出尖沙咀啦

龍門區，唔係龍門居區
不過龍門居比呢條廢柴永續法團主席
居民今年都比佢玩謝

識識屌人老母條女

其實前因係點？

剩係睇片唔知屌緊佢啲咩
反而係咁爆粗條女仲on9

Nice

#100

光復屯門

民建聯係反對定贊成光復屯門公園架

其實我一直好想知咩叫襯地淋

表面上贊成
因為想賺番民意

依家已經屌佢地騎劫左發起光復屯門公園既人

即係趁塊地仲軟（「淋」）嘅時候，快啲死咗佢，等啲工人易啲掘個墳埋咗你

又長知識了

原來係你
多謝你呀
請我飲老虎堂不過好肥

做大陸人有咩咁嬲呀廢老

依條片個廢老
就會係屯門公園見到既廢老

去既巴絲要諗定講咩 會激死依班廢死
鬧依啲交 道理唔駛多

係呀係呀
我一開頭都叫佢小心爆血管

不如諗下有乜野可以做 又唔駛上身既

嘈住佢地
跟住話：我地係求開心 唔係嘈

自己賴死唔走係度話人圍佢

個女仔好型呀

BTW都好耐未試過俾人叫𡃁妹
感覺好年輕

笑撚死我 如果我係現場真係指撚住佢笑

治癒

今日加油！

又大大聲話自己係香港人嘅

同你個名一樣
鳩噏當秘笈

下次揾個fd，扮行過，喺後面兜槌打埋去，然後極速跑走！

我諗條傻鳩會如夢初醒咁撚樣，俾人打完都唔知咩事

咁都有嘢學到

信我 下次手足有咩嘈交 截停啲後生圍佢

廢老好小停低幫廢老 但後生我相信好多都出過去發夢 你叫停佢都有機會幫你手
至小我一定會停！！

留返拜佢個陣講啦

呢個阿叔民賤聯

好多手足即刻嚟幫拖感動

傻佬

小心整親佢哋變謀殺！

廢老快啲死

仆街
廢老唔認自己係中国人

話自己唔係大陸人係香港人

民建聯搞港獨

各有各做不過要睇場合。如果佢屌你先，真係唔好同佢客氣，型畜生係無良知加無知的

係咪要人？

2:30新和里遊樂場要人